連續兩晚發夢夢到自己自殺

可能最近睇得太多跳樓自殺新聞

第一日夢見自己跳樓死, 第二日唔記得點自殺死咗 跟著喊住醒, 流曬眼淚

應該睇番啲咩新聞平衡番?

Av

玩跑

屌你

睇citrus lor

第一眼以為咩夢夢自殺